［化學撚入］集思廣益

我有份assignment要就住一個reaction討論佢既chemical kinetic or thermodynamic

個chemical reaction就自己揀既
但我唔知揀咩好，所以問下大家鐘意咩chemical reaction

如果你同我做緊同一份功課，唔洗相認，記得下個禮拜準時交功課